［學生限定］［今日限定］今日見到西環花斑茶社有for學生既澳洲EN14683 type II 嘅口罩。

好多謝一位顧客嘅熱心，佢好關心遲啲復課，無口罩返學嘅學生，所以佢係澳洲買左一批口罩, 合共有210份 每份5個 😷想借我地花斑茶社西環店嘅地方作為收取點, 有興趣嘅學生請click 入以下 google form link 啦：

#帶定頭盔 #我地冇收任何費用 #所有問題直接聯絡相關負責人 #純粹義借地方 #好有心既顧客 #守望相助 #黃色經濟圈